# Таблица с данными ручного счёта и её вывод в файл

Проблема с выводом символов псевдографики в итоге решена никак не была, поэтому я рискнул оставить как было, разве что в файл поступают не совсем корректные символы "границ" таблицы :(
